覺唔覺李慧詩淨係識在蚊型比賽刷分

一去到奧運就現晒形
原來只是一個刷分刷到世界第一既

又係到刷負評搏關注

你出到黎咪又係一個毒撚

我跑都快過佢全力踩

你認真就輸了